many onjj

肥仔前來發來賀電
恭喜樓主再次入住青山

祝
生活愉快

肥仔

肥仔@青山老鬼

成班老鬼等緊你番黎開枱呀

走lu
走lu 走lu
走lu

所以咪話，連登真係一個充滿住傻西同厹既地方

聽晚睇波

我唔睇波
我淨係睇波

月娥嗰對？

你個對

都要坐埋一張蓆先有得割！！！

想聽我嬌喘一聲？

最割蓆嘅割蓆

都要你有對波先有得睇！！！

大過你個頭